對住真女人冇興趣 但聽威風堂堂聽到想屌西

我係咪冇得救

只不過證明咗你係毒撚 冇問題嘅